情人節收到花個心情會係點同點睇個男仔

是咁的，呢個女仔係前一個星期透過frd邀請唱K時識到，果晚唱通宵K大家都有係K房玩下game咁，例如輸左要錫果d，到last果時大家都無交換電話，只係airdrop send相，之後就覺得幾有好感咁，之後仲睇到佢fb上同我都有幾多仲common frd。(而佢係應該唔知)
話說琴日情人節，我就心血來潮，就諗都無諗咁買左扎花送俾佢，仲要係透過frd既提示話佢會幾點收工，就係收工前直接上去佢公司送俾佢，雖然當時公司都唔係太多人，佢周圍都係4個左右，佢當然反應就當然嚇親，仲口都窒埋，雖然我無講到d乜，本身原意都係我覺得佢幾nice，感覺幾好，frd話佢失戀無耐，我亦只係想出小小心意送d野俾佢，講左兩句情人節快樂，小小心意，希望你中意，咁就走左，而佢隔離女同事就當然食花生食到拎部電話出黎ig live啦，前後入間公司到到走都係1分鐘左右，我到最後都無問佢拎電話，我都無乜點求回報，只係想表示自己心意同做個frd咁。諗住如果佢有興趣或者想send句多謝同好人卡俾我就自然會透過身邊既人拎到我電話。
如果你地係係果個女仔，會點諗成件事我知係急左d，但如果要等下次個frd再約一齊出黎玩時先再問拎電話，都唔知等到幾時，到時仲可能大家都知道仲有幾個common 大學frd係互相時可能仲老尷。
利申A2，未正式出手溝過女，溝親都入左frd zone，感情投資太長。之前兩次都係女溝我😂，我都係用翻之前Ex溝我既方法用翻落黎今次

花都送左，唔攞📲📲仲等乜